想問吓敖卓軒，而家拜登贏咗香港人係咪應該要好開心？

拜登no. 1

左膠永遠唔會係我地同路人

留名 g phone 敖生 全部變condom

咁現實就係拜登贏咗

敖狗晨早當左自己係美國人啦
冇佢高高在上係華盛頓打救香港人 點會通過到人權法案

叫佩落西俾綠卡走人先

敖仔即刻買Taylor swift碟串鳩連登仔
人地個人做既野多過全香港抗爭者

好快拉G phone

左膠=民主黨=販民=土共

隻垃圾唔需要討論

民主勝利，美中和談，世界和平，香港收皮

拜登見到佢即刻問who are you啦

拜登已經忘記咗who is ngo dog??

支那想拜登嬴
保皇狗都想拜登嬴
然後左膠，唔單止敖，仲有啲香港出名左膠都想拜登嬴
好似睇到啲野

我地唔可以投機落TRUMP 民主要慢慢黎 唔可以一步到位 不擇手段

佢係美國打既旗號係香港抗爭者代表

佢教精我哋要買兩邊呀（不過你撐侵就屌鳩你先）你班兒登仔冇政治常識佢哋表示永續抗爭先係出路

唔可以得罪民主黨 可以得罪共和黨

激嬲共和黨IS OK
激嬲民主黨就不啦
既所謂買兩邊

黃之鋒快啲踢佢出去啦屌

因為侵歧視人係生意佬係衰人所以佢個黨都係唔使理反正就算得罪都冇後果但得罪左膠就仆硬街出征到你死

充滿自由主義特色嘅買兩邊